[開定先]痢8強出局恥笑區

16強同8強都係出局

痢狗去哂邊

獌狗呢

一隻都冇

因為得利先有狗

Hi

死獌狗汪汪汪

推